C’Mon man ! 奧巴馬都未就拜登就任副總統期間涉嫌收中共錢評論過

應該唔係真啦！

係真嘅一早連同佈諾西出嚟澄清，相信拜登無透過兒仔收錢

係假一早澄清左